msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.ContentTypes.pot\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Antoine Griffard (agriffard)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-21 09:15\n"

#. builder.Add(T["Content Definition"], "2", contentDefinition => contentDefinition
#: OrchardCore.ContentTypes\AdminMenu.cs:23
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Definition"
msgstr "内容定义"

#. .Add(T["Content Types"], "1", contentTypes => contentTypes
#: OrchardCore.ContentTypes\AdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. .Add(T["Content Parts"], "2", contentParts => contentParts
#: OrchardCore.ContentTypes\AdminMenu.cs:30
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.AdminMenu"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容零件"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["The Display Name can't be empty."]);
#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["The Display Name can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:98
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:319
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Display Name can't be empty."
msgstr "显示名称不能为空。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["The Content Type Id can't be empty."]);
#. ModelState.AddModelError("Name", S["The Content Type Id can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:103
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:324
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Content Type Id can't be empty."
msgstr "内容类型 id 不能为空。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["A type with the same Id already exists."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:108
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A type with the same Id already exists."
msgstr "具有相同 id 的类型已存在。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["The technical name must start with a letter."]);
#. ModelState.AddModelError("Name", S["The technical name must start with a letter."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:113
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:544
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The technical name must start with a letter."
msgstr "技术名称必须以字母开头。"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["A type with the same Display Name already exists."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:118
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A type with the same Display Name already exists."
msgstr "具有相同显示名称的类型已存在。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" content type has been created.", typeViewModel.DisplayName]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:132
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" content type has been created."
msgstr "已创建 \"{0}\" 内容类型。"

#. _notifier.Success(T["\"{0}\" settings have been saved.", contentTypeDefinition.Name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:187
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" settings have been saved."
msgstr "已保存 \"{0}\" 设置。"

#. _notifier.Success(T["\"{0}\" has been removed.", typeViewModel.DisplayName]);
#. _notifier.Information(T["\"{0}\" has been removed.", partViewModel.DisplayName]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:207
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:481
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "\"{0}\" has been removed."
msgstr "\"{0}\" 已被删除。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" part has been added.", partToAdd]);
#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" part has been added.", partToAdd]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:288
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:338
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" part has been added."
msgstr "添加了 \"{0}\" 零件。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" part has been removed.", name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:358
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" part has been removed."
msgstr "\"{0}\" 零件已被删除。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["Name is Required."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:395
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Name is Required."
msgstr "名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["Cannot add part named '{0}'. It already exists.", viewModel.Name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:399
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgstr "无法添加名为 \"{0}\" 的零件。它已经存在。"

#. _notifier.Information(T["The content part could not be created."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:409
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The content part could not be created."
msgstr "无法创建内容零件。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" content part has been created.", partViewModel.Name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:413
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" content part has been created."
msgstr "已创建 \"{0}\" 内容零件。"

#. _notifier.Success(T["The settings of \"{0}\" have been saved.", contentPartDefinition.Name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:461
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The settings of \"{0}\" have been saved."
msgstr "已保存 \"{0}\" 的设置。"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["The Display Name name can't be empty."]);
#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["The Display Name name can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:529
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:652
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Display Name name can't be empty."
msgstr "显示名称名称不能为空。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["The Technical Name can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:534
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The Technical Name can't be empty."
msgstr "技术名称不能为空。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["A field with the same name already exists."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:539
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A field with the same name already exists."
msgstr "具有相同名称的字段已存在。"

#. ModelState.AddModelError("Name", S["The technical name contains invalid characters."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:549
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The technical name contains invalid characters."
msgstr "技术名称包含无效字符。"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["A field with the same Display Name already exists."]);
#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["A field with the same Display Name already exists."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:554
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:657
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A field with the same Display Name already exists."
msgstr "具有相同显示名称的字段已存在。"

#. _notifier.Success(T["The field \"{0}\" has been added.", viewModel.DisplayName]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:570
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The field \"{0}\" has been added."
msgstr "添加了字段 \"{0}\"。"

#. _notifier.Information(T["Display name changed to {0}.", viewModel.DisplayName]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:668
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "Display name changed to {0}."
msgstr "显示名称更改为 {0}。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" field settings have been saved.", field.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:687
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" field settings have been saved."
msgstr "已保存 \"{0}\" 字段设置。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" field has been removed.", field.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:730
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" field has been removed."
msgstr "\"{0}\" 字段已被删除。"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["The display name can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:812
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The display name can't be empty."
msgstr "显示名称不能为空。"

#. ModelState.AddModelError("DisplayName", S["A part with the same display name already exists."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:817
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "A part with the same display name already exists."
msgstr "具有相同显示名称的零件已存在。"

#. _notifier.Success(T["The \"{0}\" part settings have been saved.", part.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Controllers\AdminController.cs:840
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Controllers.AdminController"
msgid "The \"{0}\" part settings have been saved."
msgstr "已保存 \"{0}\" 零件设置。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError("DisplayName", T["The Content Type name can't be empty."]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Editors\DefaultContentTypeDisplayDriver.cs:43
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Editors.DefaultContentTypeDisplayDriver"
msgid "The Content Type name can't be empty."
msgstr "内容类型名称不能为空。"

#. throw new Exception(T["Cannot add part named '{0}'. It already exists.", name]);
#: OrchardCore.ContentTypes\Services\ContentDefinitionService.cs:214
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Services.ContentDefinitionService"
msgid "Cannot add part named '{0}'. It already exists."
msgstr "无法添加名为 \"{0}\" 的零件。它已经存在。"

#. <label asp-for="DisplayName" >@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the part as it will be displayed in screens. Leave empty to use defaults."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Name of the part as it will be displayed in screens. Leave empty to use defaults."
msgstr "将在屏幕中显示的零件的名称。留空以使用默认值。"

#. <label asp-for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["Optionally provide a description for this part."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Optionally provide a description for this part."
msgstr "(可选) 提供此零件的说明。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Attachable">@T["Attachable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Attachable"
msgstr "可附加"

#. <span class="hint">@T["Check to allow this part to be attached to other content types."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Check to allow this part to be attached to other content types."
msgstr "检查以允许将此零件附加到其他内容类型。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Reusable">@T["Reusable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Reusable"
msgstr "可重用"

#. <span class="hint">@T["Check to allow this part to be attached multiple times."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentPartSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentPartSettings.Edit"
msgid "Check to allow this part to be attached multiple times."
msgstr "检查以允许此零件连接多次。"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentType.Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentType.Edit"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint w-100">@T["Name of the type as it will be displayed on screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentType.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentType.Edit"
msgid "Name of the type as it will be displayed on screens."
msgstr "将在屏幕上显示的类型的名称。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Creatable">@T["Creatable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Creatable"
msgstr "可创建"

#. <span class="hint">— @T["Determines if an instance of this content type can be created through the UI."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Determines if an instance of this content type can be created through the UI."
msgstr "确定此内容类型的实例是否可以通过界面创建。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Listable">@T["Listable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Listable"
msgstr "可查看"

#. <span class="hint">— @T["Determines if an instance of this content type can be listed through the UI."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Determines if an instance of this content type can be listed through the UI."
msgstr "确定此内容类型的实例是否可以通过界面创建。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Draftable">@T["Draftable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Draftable"
msgstr "可草稿"

#. <span class="hint">— @T["Determines if this content type supports draft versions."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Determines if this content type supports draft versions."
msgstr "确定此内容类型是否支持草稿版本。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Versionable">@T["Versionable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Versionable"
msgstr "可版本化"

#. <span class="hint">— @T["Determines if this content type supports versioning."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Determines if this content type supports versioning."
msgstr "确定此内容类型是否支持版本化。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Securable">@T["Securable"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Securable"
msgstr "可定义权限"

#. <span class="hint">— @T["Determines if this content type can have custom permissions."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Determines if this content type can have custom permissions."
msgstr "确定此内容类型是否可以拥有自定义权限。"

#. <label asp-for="Stereotype">@T["Stereotype"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "Stereotype"
msgstr "构造型"

#. <span class="hint">@T["(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\ContentTypeSettings.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.ContentTypeSettings.Edit"
msgid "(Optional) The stereotype of the content type. e.g., Widget, MenuItem, ..."
msgstr "(可选)内容类型的构造型。例如, 小部件, 菜单项,..."

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Settings.Collapse">@T["Collapse"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.GraphQLContentTypePartSettings.Edit"
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. <span class="hint">@T["NB. Setting is collapsed by default, and cannot be overwritten."]</span>
#. <span class="hint">@T["NB. Setting is collapsed by default, and cannot be overwritten."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:20
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.GraphQLContentTypePartSettings.Edit"
msgid "NB. Setting is collapsed by default, and cannot be overwritten."
msgstr "注意。默认情况下, 设置是折叠的, 不能被覆盖。"

#. <span class="hint">@T["Check to collapse fields in the GraphQL schema."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.GraphQLContentTypePartSettings.Edit"
msgid "Check to collapse fields in the GraphQL schema."
msgstr "检查以折叠 graphql 架构中的字段。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Settings.Hidden">@T["Hide"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.GraphQLContentTypePartSettings.Edit"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#. <span class="hint">@T["Check to hide type from the GraphQL schema."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\GraphQLContentTypePartSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.GraphQLContentTypePartSettings.Edit"
msgid "Check to hide type from the GraphQL schema."
msgstr "选中可以隐藏 GrapphQL 模式的类型。"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-cube" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Content Definition"]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\NavigationItemText-contentdefinition.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.NavigationItemText-contentdefinition.Id"
msgid "Content Definition"
msgstr "内容定义"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Add New Field To \"{0}\"", Model.Part.DisplayName()])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Add New Field To \"{0}\""
msgstr "将新字段添加到 \"{0}\""

#. <label for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the field as it will be displayed in screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "将在屏幕中显示的字段的名称。"

#. <label for="Name">@T["Technical Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#. <span class="hint">@T["Technical name of the field."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Technical name of the field."
msgstr "字段的技术名称。"

#. <label for="DisplayName">@T["Field Type"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Field Type"
msgstr "字段类型"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@returnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddFieldTo.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddFieldTo"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@T["Add Parts To \"{0}\"", Model.Type.DisplayName]</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddPartsTo.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddPartsTo"
msgid "Add Parts To \"{0}\""
msgstr "添加零件到 \"{0}\""

#. @T["Choose the Parts to add to this Content Type."]
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddPartsTo.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddPartsTo"
msgid "Choose the Parts to add to this Content Type."
msgstr "选择要添加到此内容类型的零件。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddPartsTo.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddPartsTo"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a asp-route-action="Edit" asp-route-id="@Model.Type.Name" class="btn btn-secondary">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddPartsTo.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddPartsTo"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@T["Add Named Part To \"{0}\"", Model.Type.DisplayName]</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Add Named Part To \"{0}\""
msgstr "将命名零件添加到 \"{0}\""

#. <label for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the reusable part as it will be displayed in screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Name of the reusable part as it will be displayed in screens."
msgstr "可重复使用零件的名称, 因为它将显示在屏幕中。"

#. <label for="Name">@T["Technical Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#. <span class="hint">@T["Technical name of the reusable part."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Technical name of the reusable part."
msgstr "可重复使用零件的技术名称。"

#. <label for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["Description of the reusable part."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Description of the reusable part."
msgstr "可重用零件的说明。"

#. <p class="alert alert-warning">@T["There are no available named parts."]</p>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "There are no available named parts."
msgstr "没有可用的命名零件。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Save"
msgstr "保存​​"

#. <a asp-route-action="Edit" asp-route-id="@Model.Type.Name" class="btn btn-secondary">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\AddReusablePartTo.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.AddReusablePartTo"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["New Content Type"])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "New Content Type"
msgstr "新的内容类型"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the type as it will be displayed on screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "Name of the type as it will be displayed on screens."
msgstr "将在屏幕上显示的类型的名称。"

#. <label asp-for="Name">@T["Technical Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#. <span class="hint">@T["Technical name of the type."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "Technical name of the type."
msgstr "类型的技术名称。"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Create.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Create"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["New Content Part"])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\CreatePart.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.CreatePart"
msgid "New Content Part"
msgstr "新内容零件"

#. <label for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\CreatePart.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.CreatePart"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#. <span class="hint">@T["Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomPart\""]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\CreatePart.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.CreatePart"
msgid "Use no spaces or special characters. For example, \"MyCustomPart\""
msgstr "不使用空格或特殊字符。例如, \"MyCustomPart\""

#. <button class="btn btn-primary" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\CreatePart.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.CreatePart"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Content Type - {0}", Model.TypeDefinition.DisplayName])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit Content Type - {0}"
msgstr "编辑内容类型- {0}"

#. <h3>@T["Fields"]</h3>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#. <a asp-route-action="EditField" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" asp-route-name="@field.Name" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm" role="button">@T["Edit"]</a>
#. <a asp-route-action="EditTypePart" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" asp-route-name="@part.Name" class="btn btn-primary btn-sm" role="button">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:45
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:77
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-route-action="RemoveFieldFrom" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" asp-route-name="@field.Name"  class="btn btn-danger btn-sm" role="button" itemprop="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Remove"]</a>
#. <a asp-route-action="RemovePart" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" asp-route-name="@part.Name" class="btn btn-danger btn-sm" role="button" itemprop="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:46
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. <a asp-route-action="AddFieldTo" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-info btn-sm" role="button">@T["Add Field"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#. <h3>@T["Parts"]</h3>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#. <span class="hint">— @T["Contains the fields for the current type"]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:83
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Contains the fields for the current type"
msgstr "包含当前类型的字段"

#. <a asp-route-action="AddPartsTo" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" class="btn btn-info btn-sm" role="button">@T["Add Parts"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Add Parts"
msgstr "添加零件"

#. <a asp-route-action="AddReusablePartTo" asp-route-id="@Model.TypeDefinition.Name" class="btn btn-info btn-sm" role="button">@T["Add Named Part"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Add Named Part"
msgstr "添加命名零件"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit" name="submit.Save" value="Save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:98
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <button class="btn btn-danger" type="submit" name="submit.Delete" value="Delete" itemprop="RemoveUrl">@T["Delete"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\Edit.cshtml:99
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.Edit"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["\"{0}\" settings for \"{1}\"", Model.DisplayName, Model.PartFieldDefinition.PartDefinition.DisplayName()])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "\"{0}\" settings for \"{1}\""
msgstr "{0}\"{1}\"的设置"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the field as it will be displayed in screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Name of the field as it will be displayed in screens."
msgstr "将在屏幕中显示的字段的名称。"

#. <label asp-for="Name">@T["Technical Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#. <span class="hint">@T["Technical name of the field."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Technical name of the field."
msgstr "字段的技术名称。"

#. <label asp-for="Editor">@T["What type of editor should be used?"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "What type of editor should be used?"
msgstr "应该使用哪种类型的编辑器？"

#. <label asp-for="DisplayMode">@T["What type of display mode should be used?"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:67
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "What type of display mode should be used?"
msgstr "应使用哪种类型的显示模式？"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit" name="submit.Save" value="Save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:85
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@returnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditField.cshtml:88
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditField"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Content Part - {0}", Model.DisplayName])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Edit Content Part - {0}"
msgstr "编辑内容零件 - {0}"

#. <label asp-for="Name">@T["Technical Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Technical Name"
msgstr "技术名称"

#. <span class="hint">@T["Technical name of the part."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Technical name of the part."
msgstr "零件的技术名称。"

#. <h3>@T["Fields"]</h3>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#. <a asp-route-action="EditField" asp-route-id="@Model.PartDefinition.Name" asp-route-name="@field.Name" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-primary btn-sm" role="button">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-route-action="RemoveFieldFrom" asp-route-id="@Model.PartDefinition.Name" asp-route-name="@field.Name" class="btn btn-danger btn-sm" role="button" itemprop="UnsafeUrl RemoveUrl">@T["Remove"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. <a asp-route-action="AddFieldTo" asp-route-id="@Model.PartDefinition.Name" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-info btn-sm" role="button">@T["Add Field"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Add Field"
msgstr "添加字段"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit" name="submit.Save" value="Save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <button class="btn btn-danger" type="submit" name="submit.Delete" value="Delete" itemprop="RemoveUrl">@T["Delete"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditPart.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditPart"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Part - {0}", Model.DisplayName])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Edit Part - {0}"
msgstr "编辑零件- {0}"

#. @T["Some part settings common to all types can also be defined at the <a href=\"{0}\">Part Definition</a> level.", Url.Action("EditPart", new { id = typePart.PartDefinition.Name })]
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Some part settings common to all types can also be defined at the <a href=\"{0}\">Part Definition</a> level."
msgstr "所有类型通用的某些零件设置也可以在 <a href=\"{0}\">零件定义</a> 级别中定义。"

#. <label asp-for="DisplayName">@T["Display Name"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#. <span class="hint">@T["Name of the part as it will be displayed in screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Name of the part as it will be displayed in screens."
msgstr "将在屏幕中显示的零件的名称。"

#. <label asp-for="Description">@T["Description"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. <span class="hint">@T["The description of the part as it will be displayed in screens."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "The description of the part as it will be displayed in screens."
msgstr "将在屏幕中显示的零件的说明。"

#. <label asp-for="Editor">@T["What type of editor should be used?"]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "What type of editor should be used?"
msgstr "应该使用哪种类型的编辑器？"

#. <button class="btn btn-primary" type="submit" name="submit.Save" value="Save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <a asp-route-action="Edit" asp-route-id="@Model.TypePartDefinition.ContentTypeDefinition.Name" class="btn btn-secondary">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\EditTypePart.cshtml:74
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.EditTypePart"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Content Types"])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\List.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.List"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <a asp-route-action="Create" id="btnCreate" class="btn btn-primary float-right" role="button">@T["Create new type"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\List.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.List"
msgid "Create new type"
msgstr "创建新类型"

#. <span class="input-group-text bg-secondary text-light">@T["Filter"]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\List.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.List"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#. <input id="search-box" class="form-control" type="text" placeholder="@T["Search"]" autofocus="autofocus" />
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\List.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.List"
msgid "Search"
msgstr ""

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."]
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\List.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.List"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."
msgstr ""

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Content Parts"])</h1>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\ListParts.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.ListParts"
msgid "Content Parts"
msgstr "内容零件"

#. <a asp-route-action="CreatePart" id="btnCreate" class="btn btn-primary float-right" role="button">@T["Create new part"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\ListParts.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.ListParts"
msgid "Create new part"
msgstr "创建新零件"

#. <span class="input-group-text bg-secondary text-light">@T["Filter"]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\ListParts.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.ListParts"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#. <input id="search-box" class="form-control" type="text" placeholder="@T["Search"]" autofocus="autofocus" />
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\ListParts.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.ListParts"
msgid "Search"
msgstr ""

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."]
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Admin\ListParts.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Admin.ListParts"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> Your search returned no results."
msgstr ""

#. <h5>@T["Content Definitions"]</h5>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Content Definitions"
msgstr "内容定义"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="IncludeAll">@T["Include all content types and parts definitions."]</label>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Include all content types and parts definitions."
msgstr "包括所有内容类型和零件定义。"

#. <span class="hint">@T["The content types to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The content types to add as part of the plan."
msgstr "要作为计划的一部分添加的内容类型。"

#. <span class="hint">@T["The content parts to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The content parts to add as part of the plan."
msgstr "要作为计划的一部分添加的内容部分。"

#. <h5>@T["Content Definitions"]</h5>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Content Definitions"
msgstr "内容定义"

#. <h4 class="card-title">@T["Content Definitions"]</h4>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Definitions"
msgstr "内容定义"

#. <p>@T["Exports specified content type and part definitions."]</p>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Items\ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Items.ContentDefinitionDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports specified content type and part definitions."
msgstr "导出指定的内容类型和零件定义。"

#. <a class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="EditPart" asp-route-id="@Model.Name">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Shared\DisplayTemplates\EditPartViewModel.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Shared.DisplayTemplates.EditPartViewModel"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-action="Create" asp-route-id="@Model.Name" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-success btn-sm" role="button">@T["Create New {0}", Model.DisplayName]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Shared\DisplayTemplates\EditTypeViewModel.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Shared.DisplayTemplates.EditTypeViewModel"
msgid "Create New {0}"
msgstr "创建新的 {0}"

#. <a asp-route-action="List" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentTypeId="@Model.Name" class="btn btn-secondary btn-sm" role="button">@T["List Items"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Shared\DisplayTemplates\EditTypeViewModel.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Shared.DisplayTemplates.EditTypeViewModel"
msgid "List Items"
msgstr "列表项目"

#. <a asp-route-action="Edit" asp-route-area="OrchardCore.ContentTypes" asp-route-id="@Model.Name" class="btn btn-primary btn-sm" role="button">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.ContentTypes\Views\Shared\DisplayTemplates\EditTypeViewModel.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.ContentTypes.Views.Shared.DisplayTemplates.EditTypeViewModel"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

